# BSA Academy - 2020 #

### Задача: React (part 2) ###

Нужно переписать приложение для чата которое вы разрабатывали для ДЗ первой части используя React Redux . User Iinterface чата должен содержать те же блоки + модалку для изменений сообщения !

### Требования к заданию: ###

* весь User Interface должен быть построен на компонентах и ​​находится в главном компоненте-контейнере Chat

* контейнер Chat содержит блок со списком сообщений и для этого блока должен использоваться свой reducer который сохраняет и обрабатывает соответствующие данные. Данные загружаются из стороннего ресурса.

* при загрузке страницы появляется Спиннер, и исчезает после того как данные догрузились

* чат должен содержать следующий функционал:

    * писать сообщения в чат

    * редактировать сообщения (собственное) - при нажатии на кнопку или на стрелку вверх (редактируется только последнее сообщение)

    * удалять сообщения (собственное)

    * ставить лайк (не собственное)

* каждое сообщение должно содержать следующие блоки:

    * аватар (кроме собственного сообщения)

    * текст сообщения

    * дата сообщения

    * лайк

    * кнопку "Edit" или шестерню, по нажатии которой появляется модалка где можно отредактировать сообщение (кнопка или шестерня появляется при наведении курсора) !

* все данные должны сохраняться в сторе редюсера
